樓下密碼鎖換左做自動門

仲有自動早午晚安語音功能 仲有face id（識別能力有啲弱） 但好彩淨係會用一個月

有冇巴打都係咁？

咁高級，一定唔會係公屋

莫非係臨時實q ？

農歷新年近了

無錯

樓下保安平時坐係度煲劇，今日見到企係度有講有笑

Face id 好撚正